雖然有劇本啫 但會唔會太密

又嚟一單

年尾成日都係咁架啦
年關難過啊

我諗有啲真賊做，有啲演員做，夾夾埋埋咪咁多

破窗效應

藍屍金句

好人好姐點會劫佢地呀

一定係搞事 d賊先向佢地落手

又唔見劫第二間鋪？

d鋪頭咁鐘意中立呀拿

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

無人工加, 唯有自己開源

有槍果d警甴, 冇槍既就係真賊

無知一問，打劫金舖，對一般市民有咩影響？

混水摸魚
個區cid夾手夾腳做

等人覺得香港唔安全
好快會係夜場當街老強

明明睇寶寶channel成個油尖旺都係狗車

遊客退散，香港極危險

-----------------
香港獨立，唯一出路

差佬講明唔行咇嘛

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

今年易過好多，無人行咇，警甴出親動都要CALL齊人先敢黎